有錢齊齊搵

有錢齊齊搵,
原來沈大師間訊匯開左間叫匯凱
唔知大家有無興趣做金狗